有無人好葉公好龍

例如自己細個都幾鐘意科學物理 ，咁中學都有讀physics 嘅 ，計數都好地地，但一叫我做實驗我就完全唔想做 連電綫都唔多識駁

me2

以前好鍾意中史 但俾毛主席招見個時都講咗聲不了

唔打飛機想射精 射完精唔想打飛機

我係理性球迷。

利申利迷

偏好愛因斯坦理論物理？

應該唔關愛因斯坦事掛

ME2,一做實事會覺得煩到仆街,寧願HEA下好過